食M記就知班朋友咩Level

垃圾，食M記都唔加大？

屌你老母咩炒post

你唔加大收皮喇 識你老鼠

食開shack shack 笑而不語😂

重有賤民食金拱門嘅咩🤭

同一個level
We are friend

食開兩個餐全部加大啊屌你老母

一個唔夠加夠兩個

所以冇人知我咩Level
出街食都夠戇鳩
仲話食M記呢啲垃圾
炸條薯條都要叫大廚整啦
屋企點都有幾個米芝蓮大廚係到啦

收皮喇 你米芝蓮撚有得加大
垃圾 飲中可樂喇 撚屌

想問下咩叫shack shack

Shack shack 薯條

shack shack 著條都唔識

shark shark 薯條

著條